<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="service.iptv.manager" name="IPTV Manager" version="0.2.3a+matrix.1" provider-name="Michaël Arnauts">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
        <import addon="script.module.dateutil" version="2.6.0"/>
        <import addon="pvr.iptvsimple" version="3.8.8"/>
        <import addon="script.module.simplecache" version="1.0.0"/>
    </requires>
    <!-- This is needed to get an add-on icon -->
    <extension point="xbmc.python.script" library="default.py">
        <provides>executable</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.service" library="service.py"/>
    <extension point="xbmc.python.library" library="default.py"/>
    <extension point="kodi.context.item">
        <menu id="kodi.core.main">
            <item library="context.py">
                <label>30600</label>
                <visible>String.StartsWith(System.BuildVersion,18) + Window.IsVisible(tvguide) | Window.IsVisible(tvsearch)</visible>
            </item>
        </menu>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <platform>all</platform>
        <license>GPL-3.0-only</license>
        <news>v0.2.3a Temporary Build to workaround IPTV-Manager shortcomings.</news>
        <source>https://github.com/add-ons/service.iptv.manager</source>
        <assets>
            <icon>resources/icon.png</icon>
            <screenshot>resources/screenshot01.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources/screenshot02.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources/screenshot03.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources/screenshot04.png</screenshot>
            <screenshot>resources/screenshot05.png</screenshot>
            <screenshot>resources/screenshot06.png</screenshot>
        </assets>
        <reuselanguageinvoker>true</reuselanguageinvoker>
        <summary lang="cs_CZ">Integruje IPTV kanály z jiných doplňků do nabídky Kodi TV a Rádio</summary>
        <summary lang="da_DK">Integrer IPTV-kanaler fra andre add-ons i Kodi tv- og radio-menuerne</summary>
        <summary lang="de_DE">IPTV-Sender aus anderen Addons in Kodis TV- und Radiomenüs integrieren</summary>
        <summary lang="el_GR">Ενσωμάτωση καναλιών IPTV από άλλα πρόσθετα στο PVR του Kodi</summary>
        <summary lang="en_GB">Integrate IPTV channels from other add-ons in the Kodi TV and Radio menus</summary>
        <summary lang="es_ES">Integrar los canales IPTV de otros complementos en los menús de TV y Radio de Kodi</summary>
        <summary lang="es_MX">Integra canales IPTV de otros complementos en los menús de TV y Radio de Kodi</summary>
        <summary lang="et_EE">Integreeri IPTV kanaleid teistest lisamoodulitest Kodi TV ja raadio menüüdesse</summary>
        <summary lang="fi_FI">Lisää muiden lisäosien IPTV-kanavat Kodin televisio- ja radiovalikoihin</summary>
        <summary lang="fr_FR">Intégrer les chaines IPTV d&apos;autres extensions dans les menus Radio et TV de Kodi</summary>
        <summary lang="hr_HR">Integriraj IPTV programe s drugih dodataka u Kodi TV i Radio izbornicima</summary>
        <summary lang="hu_HU">Más kiegészítők által szolgáltatott IPTV csatornák integrációja a Kodi PVR felületbe</summary>
        <summary lang="it_IT">Integra i canali IPTV da altri add-on nei menu TV e radio di Kodi</summary>
        <summary lang="ko_KR">Kodi TV 및 라디오 메뉴의 다른 애드온에서 IPTV 채널 통합</summary>
        <summary lang="nl_NL">Integreer IPTV kanalen van andere add-ons in de Kodi TV en Radio menu&apos;s</summary>
        <summary lang="pl_PL">Zintegruj kanały IPTV z innych dodatków w menu Kodi Telewizja i Radio</summary>
        <summary lang="pt_BR">Integre canais de IPTV de outros complementos nos menus Kodi TV e Radio</summary>
        <summary lang="ru_RU">Интеграция IPTV каналов из других дополнений в Kodi PVR</summary>
        <summary lang="sv_SE">Integrera IPTV-kanaler från andra tillägg i Kodi TV- och radiomenyerna</summary>
        <summary lang="zh_CN">在KODI电视和电台菜单中集成来自其他插件的IPTV频道</summary>
        <description lang="cs_CZ">IPTV Manager integruje IPTV kanály z jiných doplňků do nabídky Kodi TV a Rádio.</description>
        <description lang="da_DK">IPTV Manager integrerer IPTV-kanaler fra andre add-ons i Kodi tv- og radio-menuerne.</description>
        <description lang="de_DE">IPTV-Mananger integriert IPTV-Sender aus anderen Addons in die TV- und Radiomenüs von Kodi.</description>
        <description lang="el_GR">Το πρόσθετο αυτο ενσωματώνει τα κανάλια IPTV από άλλα πρόσθετα στο PVR του Kodi.</description>
        <description lang="en_GB">IPTV Manager integrates IPTV channels from other add-ons in the Kodi TV and Radio menus.</description>
        <description lang="es_ES">IPTV Manager integra canales IPTV de otros add-ons en los menús de TV y Radio de Kodi.</description>
        <description lang="es_MX">IPTV Manager integra canales IPTV de otros complementos en los menús de TV y Radio de Kodi.</description>
        <description lang="fi_FI">IPTV Manager lisää muiden lisäosien IPTV-kanavat Kodin televisio- ja radiovalikoihin.</description>
        <description lang="fr_FR">IPTV Manager intègre des chaines IPTV d&apos;autres extensions dans les menus TV et Radio de Kodi.</description>
        <description lang="hr_HR">IPTV upravitelj integrira IPTV programe s drugih dadataka u Kodi TV i Radio izbornike.</description>
        <description lang="hu_HU">Ez a kiegészítő lehetővé teszi más kiegészítők számára, hogy saját IPTV csatornákat publikáljanak a Kodi PVR felületébe.</description>
        <description lang="it_IT">IPTV Manager integra i canali IPTV da altri add-on nei menu TV e radio di Kodi.</description>
        <description lang="ko_KR">IPTV 관리자는 Kodi TV 및 라디오 메뉴에 있는 다른 애드온의 IPTV 채널을 통합합니다.</description>
        <description lang="nl_NL">IPTV Manager integreert IPTV kanalen van andere add-ons in de Kodi TV en Radio menu&apos;s.</description>
        <description lang="pl_PL">IPTV Manager integruje kanały IPTV z innych dodatków w menu Kodi Telewizja i Radio.</description>
        <description lang="pt_BR">O IPTV Manager integra canais de IPTV de outros complementos nos menus Kodi TV e Radio.</description>
        <description lang="ru_RU">Это дополнение интегрирует IPTV каналы из других дополнений в Kodi PVR.</description>
        <description lang="sv_SE">IPTV Manager integrerar IPTV-kanaler från andra tillägg i Kodi TV- och radiomenyerna.</description>
        <description lang="zh_CN">IPTV管理器可以在KODI电视和电台菜单中集成来自其他插件的IPTV频道。</description>
    </extension>
</addon>
